應承我，不幸中左武肺既，記得傳俾你個仆街腦細

九成坐房點人做野既仆街腦細都會覺得係都係d細既奶
既姐

切記係邊個仆街叫你大爆發都仲要返工

去咗狗屋先再揾老細

我都想

我屌臭我間公司,明撚明可以家中工作.
係度叫人番.屌你老尾,我係屋企真係有機可以做野.
有咩嫁餐去做.
你放撚心.我支持樓主
我一定係廁所狂咳,吐痰播毒.
毒柒死班仆街

你只需要記住，到底係邊班撚屌死都仲要你返工就得

我想去左狗屋報失電話再吐幾啖痰先去傳比腦細

岩，狗屋都要去返轉先

仆街高層同奶鞋底經理係咁離地㗎啦，某名錶品牌既高層同舖經歷仲瘋狂要人call 客make appointments, 搞event ，妄顧員工同客人健康安全，淨係要生意，話之你哋死。

舖經理

所以要俾佢地感受下攬炒係咩滋味

狗屋優先

佢哋唔會覺得攬炒，所以先到今日仲要call appointment
上面嗰班，中招又唔係佢中，話之你，爆到1000宗一日，你都要call

我會朝早早過上司返
喺佢水杯狂吐口水，再喺茶水間狂吐口水

正確態度

香港人齊上齊落 我有事你都要一齊有事